爆相爆片：曾被控85次 澳門黑的照鎖車門劏客

2018年05月18日

爆相爆片：曾被控85次
澳門黑的照鎖車門劏客

■有台灣遊客喺fb話，遊澳門期間遇上的士司機濫收車資兼鎖門威嚇。互聯網

「澳門就是與別不同」，呢句澳門旅遊局推廣口號真係冇講錯。話說有位台灣遊客喺fb訴苦，話14號喺澳門搭的士去威尼斯人，睇錶21蚊，但司機坐地起價要收$100，仲鎖車門載遊客返原址，結果遊客太驚下話肯畀$50，司機就喺半路中途放低佢。遊客其後報警，警方拉咗司機，但有網民話原來司機已經放番。

澳門警方翻查紀錄發現，涉案司機前年8月開始，試過被檢控85宗的士違規，包括濫收車資、拒載等，而違規期間揸過不同的士。

唔少澳門網民已經對呢啲事見怪不怪，不過就好奇怪，點解俾人拉足85次仲可以繼續揸的士，反而曾經喺遊行期間於澳門特首官邸掟紙飛機嘅蘇嘉豪，就俾建制派聯手褫奪議席之餘，仲被正式起訴。

上一則
爆相爆片：車cam還原 泥頭車撼九巴

下一則
今日焦點‧即聽

天下dc9一樣黑

澳門黑10倍 香港就過海，澳門就過橋

澳門同大陸一撚樣講人事關系唔係講法律既，豬識條撚咩

咁撚串，想問吓澳門警察廢唔廢
遇到咁報警有無用

澳門的士都on撚9
喺街永遠截唔到

Call車要講明比幾份禮物(貼士)先肯黎

不過是撚但啦，成個澳門都係on9

傻既先去澳門，正常人根本唔會去呢d鬼地方

帶定架生去啦,有咩事可以威嚇司機或者打爆車窗逃生

澳門亂象，衰過清朝

澳門除左賭錢同叫雞之外就無存在意義